其實冇做過煙腸 係咪已經玩撚完

就grad

MT/大公司唔使諗